［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水217 童貞瑪利亞

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

1

留。

個topic
@alli

你母上做咩

跑online下面留名

我

Yo

我有童貞的

Halo

放低一個心事

想溝漫漫了

訓醒教就推完一個po
btw fk u魚

溫書

我打佢 join?

Join

珍

禾都想

魚魚

9c

芯

漫

仲未諗同班細路玩咩

玩件衫條繩

我餓了

eat shit

悶

tg me @hugo1991

芯得過你？
咪以為我瞓咗就唔知

想打扁你個鼻

鼻已經扁

落左去搶廁紙啊？

九成九

惡撚到

禾專一的

你自己話自己play boi

唔洗聽日啦
宜家冇哂啦

專一的Playboy

同我搶心事

搶鹽

同佢講人多好容易中招

不過呢啲唔會聽

搶晒你所有野

binc

搶埋我個dse嚟做唔該

Ok

足不出戶

但係其實咁樣搶有咩意思

幾時有人搶me

下世

慘...
唔識勸

你要保留童貞的

你食屎

你都食屎

你今日好hyper下

你食埋我果份

假到

陪你食

我不嬲

似你

我不食的

我嬲

屎都無得你食

果然傻咗

你翻去食9c啦賤男
早幾個鐘仲話愛我的

願願

男人不壞❤️

好彩前日買咗🚬🚬🚬

我不愛壞男人的

🚬🐋

點解香港人咁撚癡線
幾十年都唔進化

早晨

咁你對邊個專一先

對我

早晨我妹

@南珠

u嬲what

你

不嬲都傻

早晨瑪利亞

When hang

傻魚

外賣/自己煮/杯麵啦...

糖尿了
@ali 你的童貞將永遠與你同在

luv u

點呀 踩我場？

Luv u too to the moon and back

係呀而家嚟踩場

甜死了

嬲u

幾時約呀

狗男女！

汪

真係唔知

我是情話boi~

乖！

點解m巾都有人搶
攞黎做口罩？

搞錯

我是你的boy

你又真係扮㗎喎

打7你

乖

你想搵隻狗乸都冇

遲啲睇下點

我要人乸嘅
狗乸你要

你收皮啦熱狗

嚟囉

我是你的girl

收皮啦南珠隻狗

嬲 我好得閒

咪走

狗都唔要你
點解你會覺得你有人要

唔要我唔通要你咩臭西

me almost dinner

前日已經見冇晒
cls

多謝大家！

我有仔約你有冇吖

我唔惡的baby

why

點解我好似次次訓醒都發燒咁

m巾好重要㗎....
我其實都要去買....

突然好唔舒服

冇

恰我9c?

中咗

佢熱狗來？

你是我的
9c也是我的
全部都是我的！

吸濕呀

你柒...

收皮未

做咩

this is me

收了
臭西！

你忽上腦？

u eat shit

私有化漫漫！
可恥！

我就是我
是不一樣的煙火

我要中招了

請跌身分證
然後去警署報失
多謝合作

第一個搵你先啦

我有人要 你冇
你仲臭過我

我地要遠離痴線佬

我屋企對面已經係隔離營
唔洗你幫了

我都會

你是我的狗仲咁大聲講野?

囂張啦
邊個要你
同我企出黎

咁緊火？

都唔知佢會唔會有一日殺咗我地

gogogo fish

冇人要點會臭

me呢

好暈 好熱 面紅紅

佢發撚緊夢

搵人幫我打柒佢

我都係 成日發燒

要去狗屋了

係咪太焗
保持空氣流通啦

是 我地要私奔了

願願hi

你驚唔夠我打？

唔臭點會冇人要

發燒？

食

我打7你

好

你個個都要先臭啊

咁都記得我
果然我刷存在感係有用
嗨

想食

你癲狗嚟

屎忽食腸？

好仔怕潑婦

我鬼有個個都要唔要你

Sitchu759

我屋企面向海大風

唔G

消失咗一日冇人記得我了

你個西太臭了

我記得你

你自己話多人要嫁臭西
驚人知你臭唔認？

yes

加我未

我唔想落街...

你有童貞大撚哂吖邊夠你嚟

都話加左 你睇唔到

訓覺啦

我之前係試過飲唔夠水咁樣

吹咩
童貞值錢邊個叫你冇

又呃

我每日都會飲勁多水果d人黎

我唔會大大聲講出嚟咋
我識怕醜㗎

係喎
你好健康

宜家個個都知你冇了

搞到我勁多水

睇馬未

你喜

會講幾耐

魚b最正了

唔夠講就你喜

屌妹可以幫我嗎
佢地蝦我

魚妹你好
我又做了memes

痴線頭先買餸嗰陣仲正常
而家落到去就每人攞住幾包紙巾排曬隊成個架冇曬

邊柒個同你講我冇

你自己講的

咪話咗我唔似你
大大聲講出嚟

我唔幫的 我會一齊笑你

你又知我睇緊

我幾時有講過

我係咪好醒

女真係養唔熟的
手指拗出

喂呀你哋搞到瑪利亞都激到都彈返起身

又

你話冇咪冇囉

笑唔夠的
直接打啦

佢訓咗喺你張床等你

頭先我貼幾張相係facebook嘅情況
個消息係咪今日下晝出

咁了解我得唔得架

個個好似你暴力傾向咩

屌你咪屈
你都冇問過我我又冇主動講過

買邊場

梗係得啦
我好好的

原來你鐘意主動同人講嫁咩

咩相

再好啲

鐘意講你就知咗啦
你理解能力真係有問題㗎喎

屌你ail

陪你睇埋

你ig icon

屎忽雞

投降喇
好男不與惡女鬥

過黎未

@埋
有兩個人嚟睇你

有冇人今晚一齊打跑online

返屋企睇下up唔update到

過緊啦

我down咗好耐但係成年幾冇玩

快啲快啲

好睇的

鬼有呃

好悶

陪你

趁未斷市就好去喇。。。

點會

想睇

陪我做乜

幾點

笑咩笑

10點

加州雷電

到咗啦

點解既？
我見到有潘頓，心郁

哦！

告東尼都ok

咁補

幾好幾好

今日見到呢個

你要嗎？

me

想咬人 點算

你要温書

俾你咬囉

今晚終於有湯水
我愛婆婆

what

證明沒有你也不是一無所有

陪你緊要啲

咁惡 冇野了

點解唔啱

你做乜

埋b have me！

@alli
我地全中
好友益加州雷電 孖寶

¿what?

wwwwww

點解好似好耐茅見你

空虛寂寞凍

勁

開心

自己攬住自己啦

怕怕了唔理你

瞓覺

你好勁不過我無買

我要9c的

啱啱訓醒
雖然真係眼訓

kuku下場買邊隻

＠9c

唔信us

Surrounded but still alone

我比左精你飲sorry

你劏咗我條Q
不過我唔會買的

三千幾三重彩 屌

無錢買

你做咩唔買

下次跟你買吓先

變左體育台

就嚟要廁紙當m巾

貼埋場馬先攬你

我從來唔買馬的
唔參與任何賭博

全部波台狗

諗諗先
我次次都追多多
但換咗田雞真係要諗

垃圾馬

唔好
一有壓力我釘硬
我講就叻
一叫我參與就

温書

10號嗰隻叫飛雲乜

呢組佢都垃圾
咁仲揀邊隻
準備沖涼

9c攬攬

食飯中

追

十賭十輸

就呢隻啦

我係的
所以從來冇買過波馬

係呀
因為最近都醉心R6
不然就是溫習了

無錢玩四重

小賭怡情嘅

我：攤床做廢青

其實係唔想入馬會開戶口

U：攤床笑鳩me

懶

再po就打柒u

比人check身分證？！

「屌你唔撚比我有童貞？」

魚姐

u真係識的
我唔識睇馬的

你恰我唔捨得打你的

做咩？

對我咁好呀

不嬲好人
係你地成日恰我

你個名攻擊性太高

個名攻擊性高咩

其實你個人攻擊性都高

癡線
大家都知我攻擊性唔高的

d人去曬睇馬？

心情複雜

點解呀？

馬點分析啊
動物黎嫁喎
波都話有得睇下

哦

人都係動物

好啦

啱啱沖完涼好香的

好蠢嘅原因嚟

me too

唔攬我？

Same here
我幾年前博懞入咗澳門賭場
玩咗兩舖都試 我就同自己講呢世都唔賭錢

巧暖

你入到

複雜
足球睇開熟d

佢個樣老

我終於有得入賭場了

copy me

其實仲好
唔洗同堆支那人鍾意一樣嘅嘢

攬到實一實啦

Ofc

係咪架

我係買過一次六合彩

化濃妝著阿媽啲衫戴佢隻錶拎著包煙

今日唔串你了 繼續攬

我老母喺度話我m痛係扮曬嘢

咁真係會郁唔到呀嘛
我都唔想㗎

都係貶低我

唔攬啦死開

你老母未黎過m？

係唔講大話

真
同人文同埋同人漫

自己寫

我都買過一隻字都唔中

我老母唔會m痛

攬
老母有時係咁的好煩

咪話今日唔串你
呢句最後一句

扮c9

攬攬

生魚嗰時

信住你先

9c掉轉咪c9

點解我冇遺傳到唔m痛

+1，咁就益咗狗會$10

我兩樣都ok

唔笑你了（只限今日）

我會忍住的

for real

但係覺得佢哋可以一夜之間態度180度轉變 好恐怖

今日個個都休戰會唔會推po慢好多

我以前都好痛的係呢兩年痛少咗好多
有冇試過飲中藥

聽開咩廣東歌

推唔郁了
Pish

已經推得好快 瞓一覺miss咗一個po

基本上咩都聽
慢歌多

Yes

Dear HKJC

FUCK U

yours faithfully
9c

我都係

啱啱認識咗《紫比藍更冷》
幾好聽強力推介

希望你得

now listening

Jkdun be sad

你要繼續攬我先

一齊做豬

潘源良填詞正喎

我已經放棄咗追post

咁南珠點算

我宜家一日訓三餐
仲要呢兩日為咗喺度吹水成四五點先訓

超鍾意林夕、潘源良嗰啲

佢地蠢的 冇自己思想

哈

我都係 已經冇睇2個po

但係佢未放棄追你

料料

你三個攬埋一舊算啦

正常的

放棄佢一日啦
難得我想你

3,7,9

Huh

首歌有d悶

我係咁諗的

投降
高速碌一次知個大概

I knowI'm happy lahh

9c 啲英文都唔差

四五點瞓 點幾兩點起身 五點幾再瞓 八點幾起身

我都想有人追

原來係咁我覺得唔錯
Elegant

三個一齊攬

咁卑微嘅要求

不會

歪

佢蒲老蘭 唔通真係手指指咩

四五點瞓 九點醒
十二點訓 一點醒
四點訓 六點醒

屌
左擁右抱
花心到你

身體語言

我話想睇中醫
佢話唔洗啦

遲啲先算

都得 巧暖暖

Teach I English

and fuck fuck fuck

頭髮好長，但呢個時勢諗緊出唔出街剪好

真
Yours faithfully都識串

可能一去到就係fuck you

I want this, this and this. Errrrr
Thank you.

新歌呢排鐘意沒身份妒忌

太長嘅話我會建議剪

好過我啲垃圾英文

平時冇聽許靖韻？

我講緊追人唔係俾人追喎

又係我地兩個

u no rubbish lah

你哋追對方 完美解決

兩個？
你無視咗我

會唔會太長

冇聽過

單身咪幾好
鍾意人太多嘢諗

俾人追有乜好玩
追人先好玩

自爆

我想追你多d

btw好似係一個可以用嚟cos嘅長度呢

你單身咗幾耐

我冇影髮型
嗰個係埋b來

好似

上文下理係咁

@塵巴 仲有高攀愛都好聽

我單身咗十八年

三個

最好個個都a0啦

我冇

咁睇我

咪我地兩個 邊度有第三個

10/10

咩老母嚟

我a380

My English rubbish

Condom都俾人搶哂

Wltf

佢覺得唔係真係咁痛啫

係咪好長同厚

大家唔出街仲可以做乜

多仔多女

我都想

點知厚唔厚

原來係咁

喜愛合唱版

日日喺屋企冇野做咪扑野

你眼望我眼

唔係呢

篤下電話囉

just kidding
don't get mad

唔是咁的
Hey
Where are you from
Ohhhhh that’s a nice country

socialise

鐘意獨唱多d
我真係好鐘意睇mk活地阿倫

我屌你呀

癡線啦
我英文麻麻㗎咋

點解你去搵？

你收皮咁多女

溫書英語會話自學課程

突破盲腸

輸撚死呢場

望下你啲頭髮比較下

Nahhh I won’t la

me很乖的

唔知呢

溫書！！！！

for real?
we good?

我失戀了

你就好
唔使搶

我都唔使

純粹係我好多嘢講

Do you have Virus?

你係咪有份搶

我都

搵女朋友就唔洗買了

睇我唔洗用慳翻幾多

Good af

係就唔使單身啦

我多嘢講只限識嘅人

真
越熟越無聊

Hi Im corona

嗰日個鬼佬係咁問的

wuhan

係咩

呢個post冇人可信

係 買黎打飛機

咁你覺得佢厚唔厚

except me

成班frd都好鐘意r人吹水

唔係不嬲咩

我可信

你聽唔聽到

無愛可失得不到相戀別說失戀

佢想食你了

點會聽唔到

原來咁樣可以慳返筆錢

我同熟嘅人係唔講野

真
大家都知慳識儉
美德嚟

呢首係我的最愛
聽到想死

不是係我地想試佢隻shisha

你真係乜都調轉的

咁我搵個男朋友得唔得

我..冇咩frd...

我點知喎

Ban jaiiii

wanna try

邊個無聊

Whatever la

真
我倆唯一可信

啱啱先見到唔怪得你話失戀

男人唔同啦

我同有個fd喺街撞到係唔打招呼的
跟住走都唔會講拜拜
男人心照的

你係女人喎

都係要買的

曳曳 食人地枝野

我都無愛可失

唔是很多frd的
我很毒

呢度有expert dik

男朋友都要用呀
STD呀

Who

u lah

只感到天國近了相聚遠
只知道比你更愛你這種愛沒分寸

因為佢哋熟都知你唔講嘢

我地嗰隻淡嘛

環保人士

U lor

我要講可以講好多
唔想講就唔講的

u so smart

收聲呀

雨帶相關

鐘意濃？

慳錢啫
邊有咁崇高理念

即使有話想講 已經將識過的字用完

you bring us go

u know nothing

有個性

Hi

me smart !

1000/1000

鐘意濃啲嘅shisha

bb

最緊要唔講野都唔覺得尷尬
嗰次出黎都冇講野的

悶了

下次我會噴啲又多又濃嘅

smartest

sleep

you two together

煙吖嘛

又話hang

記得對住面

點解鐘意shisha
我d fd成日約我去都冇去

Bring them go

u smartest too ah

唯二

me sleepy uwu
同埋唔係好想同其他人傾計

飲飲吓冇嘢做嘛

好聽
下次去唱k唱比你聽

覺得最高境界係依樣

預埋你
三個了

唯三

有d人係唔講野會覺得尷尬所以會不停搵嘢講

Do you have Coronavirus?

唯四

想同你only

割你蓆呀

Ok join

想聽了

我有時同唔係好熟嘅人都會

I don’t have wor

連聽人講嘢都會尷尬

exactly!

梳囉
我自己一個先享受到
有其他人喺度好難的

你同好熟嘅人講咸濕笑話

that is 豬

no lor

when

當佢冇到

以為係布丁講嘢

kln city 39蚊lunch k

見到我中學嗰陣排我嘅中同出撚咗pool

屌 覺得好撚嬲點解佢咁撚討厭都有人要

他盯著鏡子 為何好似個瘋子
他冷靜過 心也在說 很不智

係咁得

對住你噴

佢r水吹
唔知覆咩 好awk ahhhhhhh

恭祝佢年年都有今日

煙就得

好似買到口罩

hai lo？

屌佢老母

Yeppie

翻學都撞到佢

Fake u see see me

廢嫁
對住佢就唔知覆咩

just act normal
chat whatever you want

爭d忍唔住了

佢講垃圾可以點

佢邊止八婆 姣都有佢份

做返自己

你咪講翻垃圾囉
男人撩女仔係up垃圾架啦

Mo yeh shg chat

噴口水

姣更加多仔溝

Up 童貞Maria

不要

哈哈，係咩？

對住佢我都變垃圾

好撚嬲 呢個咩世界

兩樣都冇佢真。好樣衰

嘿嘿

唔撚公平

屌咁嘅閪人都有人要我冇

好惡

你係醉迷人噶 你知道嗎

Stop that shit ho ma

唔中意就咁答姐
佢邊捨得咁答

心事存在感太高了
很難呢

點解我都冇！

點解有人要架 盲左？ 接受唔到醜既人姣

搶人男朋友死全家

成面暗瘡正唔正

點解樣衰都夠膽姣人

佢係明知人哋有女都癡埋去

人地又姣到有仔呀

垃撚圾

試過有人係咁問我
你去邊呀 之類
係咁問我咩行蹤
我頂唔順block咗了

想比人姣了

係喎我琴晚唔記得講我啲癡線經歷

好多男人受呢套嫁

依家講想知

嘩屌

講

我...

baby你今晚得閒麼

無人勉勵高歌

恭喜

無喇喇冇人講嘢嘅

得閒

佢酷愛演唱會個版本好正

跑online？

人地講垃圾就係咁講架啦

點知

算啦佢唔鍾意呢首

wtf

Join now

我唔識玩

佢好似都記得塵埃落定咁
靜係之前個演唱會fans叫佢唱佢先練習

真
北妹

jeng la

煩撚到我

又話打跑online

我都冇人要的

認真？

老母喺我隔離食雪糕
仲要專登擺我面前舞

有波有籮又開放

好cls

等等

我唔係好識..

問我bb

食緊土耳其雪糕？

真

佢哋雞嚟

你阿媽好fun

no lah

係

有食唔食罪大惡極

你知唔知咩係土耳其雪糕？

咁我Online

我照飲凍嘢食凍嘢的 反正食唔食都痛

加多句 你唔好食呀陣間又唔舒服

我老母成日都係咁

好似知的

我想要帶你去浪漫的土耳其嗰個雪糕

食完真係痛好多

好煩

冇痛過

咁你就乖啲

靚條毛

態度正確

冇分別 仲有食藥都冇用
所以每次都唔理 反正都係痛 想自己痛得開心啲

係咪跑

Updating

我都想做mk妹

你係男定女

你估下

究竟d廢老煩完未
係咁謠言無紙巾

無晒人

男~

有

有人

偽娘mk妹 新世界嘅大門

啲人係咪去咗跑

空氣突然安靜

仲down緊

慢

又眼瞓

有冇人打緊

豬黎

想食？

你想比隻豬人食？

可唔可以做我阿哥

Cls

想

960

好油的唔健康

食左先

你問佢係咪想食

肥死你

佢地tg晒

冇人打跑

唔係嗰隻豬得唔得

唔怕的

小圈子了

冇吖

變返肥仔都唔怕？

sor

想同你小圈子喔

Fuck u

我減得好快

可以～

今晚唔洗輸

冇囉

搞錯
過兩招嚟

跑Online

做運動

大佬南

睇得起你啦

豬好懶的

Me find hai lo sin

想中1001?

願願妹